召集90後新朋友

召集90後新朋友
谷大約維持30－40人，成立左一年左右
有穩定聚會，不定期舉辦飯聚、bg、larp、partyroom、運動等
有興趣既歡迎填表：）

推